臨近七月，大家諗好計玩m記班暑期工未？

唔好玩我啦
利申m記員工

諗緊點玩你

我係你老豆

諗好通知聲

M記咁垃圾既工你都做

無後生仔做m記了
見親都係新移民/呀嬸/智障做

前排見到Agger路做

薯條走鹽

出左餐先話佢無走鹽，搵經理投訴！

張單會寫走鹽

人地返工搵錢都要比你玩

仆街
有聲

屈佢佢打錯單

搵錢大晒呀？

係大撚哂 夠鐘食藥啦小學雞

客人永遠是對的呀on9仔

一堆小學雞

唔夠人講就話人小學雞
定你都係做緊m記呀？

見到班小朋友/廢青做m記
一定叫著條走鹽 再拎兩包鹽

唔好咁仆街得唔得，大家都係人
利申唔係m記員工

樓主雞黎
仲問我可唔可以1q換個細薯條
利申m記外賣仔

m記經理
利申唔係香港m記